原來琴日11月12日正正係孫中山生辰

維基

人越多越安全

18區要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
港交所
狗屋
狗宿舍